吳明德「兩個中央」說可信嗎？

吳明德「兩個中央」說可信嗎？

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!